係神係鬼?親人死後會有灰蛾?

有冇人遇過?

有

係神係鬼？

即係有神鬼論

草蜢就有
果陣時我呀爺走左之後請左d法師返屋企打齋
打到尾聲果時唔知邊度黎左隻草蜢跳左上我呀爺張相度
之後佢慢慢咁行 行到去張相既正中間果陣堂齋就岩岩好打完
果陣張相掛左係幅牆既正中間 有個相框入住 隻草蜢係個相框頂度行

草蜢都係其中之一

係咪話見至親戚最後一面

有 阿嫲係鄉下屋企過身
完曬啲法事儀式 入土為安之後
就有隻飛左入屋企